msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspReliability 0.15.0\n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-27 04:07\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-31 14:35+0000\n"
"Last-Translator: Changya Hu <changyahu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspreliability-r/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9-dev\n"

msgid "Bland-Altman Plots"
msgstr ""

msgid "Please provide another variable"
msgstr ""

msgid "Plotting not possible: %s"
msgstr ""

msgid "Bland-Altman Tables"
msgstr ""

msgid "Bias & Limits"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Point Value"
msgstr "點估計"

msgid "Mean difference - 1.96 SD"
msgstr ""

msgid "Mean difference + 1.96 SD"
msgstr ""

msgid "Mean difference"
msgstr ""

msgid "Lower %s%% CI"
msgstr "%s%% 信賴區間下界"

msgid "Upper %s%% CI"
msgstr "%s%% 信賴區間上界"

msgid "Calculations not possible: %s"
msgstr ""

msgid "getPointEstFun has no case for value:"
msgstr ""

msgid "Intraclass Correlation"
msgstr "組內相關"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Point Estimate"
msgstr "點估計"

#, fuzzy
msgid ""
"%1$s subjects and %2$s raters/measurements. ICC type as referenced by Shrout & "
"Fleiss (1979)."
msgstr "%1$s 被評者與 %2$s 評分者/測量。ICC類型請參見 Shrout & Fleiss (1979)。"

msgid "Please select at least 2 columns"
msgstr "請至少選擇兩欄"

msgid "Cohen's %s kappa"
msgstr ""

msgid "Ratings"
msgstr ""

msgid "%s kappa"
msgstr ""

msgid "%1$i subjects/items and %2$i raters/measurements."
msgstr ""

msgid "SE"
msgstr ""

msgid "Lower"
msgstr ""

msgid "%s%% CI"
msgstr "%s%% 信賴區間"

msgid "Upper"
msgstr ""

msgid "Confidence intervals are asymptotic."
msgstr ""

msgid ""
"If there are only 2 levels, weighted kappa is equal to unweighted kappa."
msgstr ""

msgid "Fleiss' kappa"
msgstr ""

msgid "Method"
msgstr ""

msgid ""
"Confidence intervals are based on percentiles from 1000 bootstrap "
"replications."
msgstr ""

msgid "Greatest Lower Bound"
msgstr "最大下界"

msgid "Item-rest correlation"
msgstr "此題項-所有其他題項之相關"

msgid "mean"
msgstr "平均數"

msgid "sd"
msgstr "標準差"

#, fuzzy
msgid ""
"Sampling the posterior null model failed. Try changing to 'Exclude cases "
"listwise' in 'Advanced Options'"
msgstr "無法抽樣事後模型之omega值。建議在'進階設定'中選擇'完全排除法'"

msgid "Posterior Plots"
msgstr "事後機率圖"

msgid "Density"
msgstr "密度"

msgid "If Item Dropped Posterior Plots"
msgstr "此題刪除後的事後機率圖"

msgid "Please enter at least 3 variables for the if item dropped plot"
msgstr "請至少選擇三個變項，以繪製此題刪除後的事後機率圖"

msgid "KLD ordering failed because two variables have perfect correlation"
msgstr "因為有兩個變項為完全相關，故KLD排序失敗。"

msgid "Item Dropped"
msgstr "排除提項"

msgid "Eigenvalue"
msgstr "特徵值"

msgid "Eigenvalue No."
msgstr "特徵值編號"

msgid "Convergence Traceplot"
msgstr "聚合跡數圖"

msgid "Iterations"
msgstr "迭代"

msgid "Bayesian Scale Reliability Statistics"
msgstr "貝氏量表信度統計數"

msgid "Estimate"
msgstr "估計值"

msgid "%s lower bound"
msgstr "%s 下界"

msgid "%s upper bound"
msgstr "%s 上界"

#, fuzzy
msgid "Posterior %s"
msgstr "事後"

msgid "Bayesian Individual Item Reliability Statistics"
msgstr "貝氏個別題項信度統計數"

msgid "Item"
msgstr "題項"

msgid "%s (if item dropped)"
msgstr "%s (若刪除此題)"

msgid ""
"%s Please enter at least 3 variables for the if item dropped statistics."
msgstr "%s 若要計算此題刪除後的統計數，請至少選擇3個變項"

msgid ""
"The bounds you entered have been rearranged in increasing order to provide "
"meaningful results."
msgstr "為提供有意義的結果，輸入界限已被調整"

msgid ""
"Probability that Reliability Statistic is Larger than %.2f and Smaller than "
"%.2f"
msgstr "信度統計數大於 %.2f 且小於 %.2f 之機率"

msgid "Probability"
msgstr "機率"

msgid "Statistic"
msgstr "統計數"

msgid "Prior"
msgstr "事前"

msgid "Posterior"
msgstr "事後"

#, fuzzy
msgid "Fit Measures for the Single-Factor Model"
msgstr "單一因子模式配適指標"

msgid ""
"'Relative to cutoff'-row denotes the probability that the B-RMSEA is smaller "
"than\n"
"                         the corresponding cutoff and the probabilities that "
"the B-CFI/TLI are larger than the\n"
"                         corresponding cutoff."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Standardized Loadings of the Single-Factor Model"
msgstr "單一因子模式配適指標"

msgid "Standardized loading"
msgstr ""

msgid "%s Of the observations, %1.f complete cases were used."
msgstr "從 %s 的觀察值中, 使用 %1.f 的完整資料"

msgid "%s Of the observations, pairwise complete cases were used."
msgstr "從 %s 的觀察值中，以配對完整的個案進行分析"

msgid ""
"Sampling the posterior covariance matrix for either one of [alpha, lambda2, "
"lambda6, glb] failed. Try changing to 'Exclude cases listwise' in 'Advanced "
"Options'"
msgstr ""
"無法成功抽樣事後共變數矩陣中的以下數值[alpha, lambda2, lambda6, glb]。建議"
"在'進階設定'中選擇'完全排除法'。"

#, fuzzy
msgid ""
"Sampling the posterior covariance matrix for either one of [alpha, lambda2, "
"lambda6, glb] failed."
msgstr ""
"無法成功抽樣事後共變數矩陣中的以下數值[alpha, lambda2, lambda6, glb]。建議"
"在'進階設定'中選擇'完全排除法'。"

msgid ""
"Sampling the posterior factor model for omega failed. Try changing to "
"'Exclude cases listwise' in 'Advanced Options'"
msgstr "無法抽樣事後模型之omega值。建議在'進階設定'中選擇'完全排除法'"

msgid ""
"Too few MCMC samples will remain after the removal of the burnin samples and "
"thinning,\n"
"                     please increase No.samples."
msgstr ""
"刪去刨除以及資料瘦身後，MCMC樣本數過少。,\n"
"                     請增加樣本數。"

msgid "%s"
msgstr "%s"

msgid "%1$s Variables %2$s and %3$s correlated perfectly."
msgstr "%1$s 變項 %2$s 與變項 %3$s 為完全相關"

msgid "Please enter at least 2 variables to do an analysis"
msgstr "請輸入至少兩個變項"

#, fuzzy
msgid "Omega item dropped statistics with CFA failed."
msgstr "因CFA失敗而未顯示Omega 題項"

msgid "Omega item dropped statistics with PFA failed."
msgstr "因PFA失敗而未顯示Omega 題項"

msgid "Lambda6 item dropped statistics failed."
msgstr ""

msgid ""
"Omega calculation with CFA failed.\n"
"                                                    Try changing to PFA in "
"Advanced Options"
msgstr ""
"無法以CFA計算Omega.\n"
"                                                    建議在進階設定中改選'PFA'"

msgid ""
"Omega bootstrapped interval calculation with CFA failed.\n"
"                                                            Try changing to "
"PFA in 'Advanced Options'"
msgstr ""
"無法以CFA計算Omega 拔靴法信賴區間.\n"
"                                                    建議在進階設定中改選'PFA'"

msgid "Omega calculation with PFA failed."
msgstr ""

msgid "Omega interval calculation with PFA failed."
msgstr "PFA失敗時的Omega區間"

msgid "Lambda6 calculation failed."
msgstr "無法計算Lambda6"

msgid "Lambda6 interval calculation failed."
msgstr "無法計算Lambda6區間"

msgid "Frequentist Scale Reliability Statistics"
msgstr "頻率派量表信度統計數"

msgid "Point estimate"
msgstr "點估計"

msgid "Frequentist Individual Item Reliability Statistics"
msgstr "頻率派個別題項信度統計數"

msgid "If item dropped"
msgstr "若此題刪除"

msgid "Fit Measures of Single Factor Model Fit"
msgstr "單一因子模式配適指標"

#, fuzzy
msgid "Fit measure"
msgstr "配適指標"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "The following item correlated negatively with the scale: %s. "
msgid_plural "The following items correlated negatively with the scale: %s. "
msgstr[0] "以下題項與量表為負相關：%s "

msgid "The following item was reverse scaled: %s. "
msgid_plural "The following items were reverse scaled: %s. "
msgstr[0] "以下題項反向計分：%s "

#~ msgid "Posterior Mean"
#~ msgstr "事前平均數"
